你今日係咪好得閒啊？

11月1號啦
聽日就係112啦
琴日攬炒爸出咗112詳情啦

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

你可能知 但有啲街坊 老年 中年唔知㗎
今日放工返學一齊去附近宣傳下好無啊
派傳單 嗌口號 airdrop 都okay

btw 今晚荃灣有活動

推

112 維園見

有不反對啊

想有100萬人出就唔可以喺同溫層講

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到